今日大量fake news一事，已經證明隱藏正負評係無撚用！！！

之前已經討論過呢個問題

【超緊急】發現隱藏正負評漏洞！！！不推文回覆重大漏洞！！！！！！

提防有部分三毛以“人有獨立思考”為藉口，反對顯示正負評既username

事實證明無左正負評，更加難確認fake news，d人變左互屌
三毛只要屈人數，帶風向易過借火

一定要顯示正負評username先可以杜絕fakenews

同意隱藏無用

應該顯示正負評加username

其實有啲另類嘅方法嘅，例如話P牌嘅人唔可以可以推文上熱門又或者會影響到個排位咪OK囉